如果東邪西毒係威士忌 咁重慶森林就係啤酒

花樣年華係香檳 2046係紅酒
春光乍洩係伏特加 一代宗師係黑啤
阿飛正傳係白酒

有無解釋

冇 全部感覺

春光乍洩係vodka

我覺得阿飛正傳係威士忌

諗落又覺 可能東邪西毒係清酒

賀歲片係咪cocktail

依家個d 係工業酒精

係喎, 清酒好啱feel